致所有手足

休息撚 加油！繼續留係屋企抗爭
攰了

屌爆你老母 風向撚 休息撚

阿蛇壓力大到痴撚左線?

大家起底

不完美 可改善 但係唔好鳩屌放負

我錯